我淨係想知道，女義士身份都曝露埋，我地休息夠未？

口號轉左做打狗救人，由香港人加油到香港人反抗
事實係場上狗影都無隻就恐慌性跑走
中學生喺地鐵站被狗㩒低都係得少數市民揸機影
其他人冷眼旁觀
而家女義士用佢一生的名聲冒險發聲，講埋唔止一個被捕人士被性侵，唔同性別的狗都有份
到底我地呢幾日休息夠未？可以對準返政權同政權隻狗未？

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

推

7/10

休完了

8/10

9/10

10/10

打狗啊！！！

隨時準備好上陣

等我開個POST散佈失敗主義言論先, 我覺得自己好叻叻

【行動】SUCK小隊 10.13『 罷鷲 』行動 + 香城online 【冒險者公會】計劃

香港人真係好廢
唔講而樣
戴個口罩都緒多藉口

推
係時候備戰啦大家

就星期6大遊行，聲援黑警性暴受害者啦

推啊 dllm

開花又得

你講左禁忌說話 大遊行

香港人係咁

叫人fcfc 其實係自己唔願面對
唔好偷懶啦好嗎

唉 唔好抖喇

行動post係邊？？？ 出黎啦

成個熱門冇哂行動post

推行動POST啦

Push

呢幾日連和理非戴口罩唔犯法，都無乜人參與
大家係咪對手足義士的犧牲麻木晒？

問心呢排幾場戰役，除左快閃之外，連10.1呢種大日子都打得好差

差唔係差武力不對等，係差心態，小小事就叫散水，仲要frame 到係be water 好smart 咁

其實根本未有心理準備、淆底

我地已經無幾多個手足可以失去架喇

班左膠可能到而家都仲唔信，要有片有其他證人

代裝修師傅朋友問：
忍唔到手啦，可以出手未？

tui

下星期三就立法會復會，但係行動post乜柒都冇

[重推] [Twitter文宣] 全方位解釋支納粹ChiNazi

推啊
唔好再唔記得好嗎，聽日最起碼俾我見到你哋戴口罩

大家都休息夠啦，係時候啦

推
起碼推哂行動post先

班仆街畀藉口自己
成撚日fcfcfc根本係自己不願面對
諗住坐定定等人權法過
而家就乜撚都唔理
文宣又唔撚做
啲連儂牆畀人清哂

我地搵日再一齊去美領，請求美國將三萬黑警(包括文職同學警)都列曬入制裁名單，no one less

各區開花！唔可以再停

push

聽日遍地開花

唔好再推d垃圾打飛機po上熱門得唔得
見到昔日的連登行動、戰略po都好高汁
而家支那條橋冧低左呢d只為治癒心靈的po又上到熱門
感情問題又上到熱門
連cctvb劇集討論都上到熱門

再係咁革命降温降到玩完

快d推返星期五六日的行動po上熱門

不如改口叫大開花

休息撚休息完未

休息夠未呀 自由hi

返工放工戴口罩 呀喂

香港人又要打回原形？

呢幾日因為宵禁, 真係靜咗落黎

推！

推行動post

開花未

連戴口罩0成本都唔敢做、懶得做、唔肯做
係咪想返去念力爭民主的年代？

休息完請推返行動po
Twitter Reddit 派傳單 放映會 whatsapp facebook airdrop 長輩圖 貼街招 入信箱

I am ready

休息夠未
就連今日國慶都搞到一鑊粥

核彈

星期六日18區開花

推返d行動post啦

休息夠晒

就快十點 今日我帶頭叫

行動post幫推

星期六行動post！人手置頂唔該！

Ready

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

我都覺得休息得太耐
有d迷惘

永不原諒死黑警

地區遊行幾時再有？要無限loop 直㦱林鄭同黑警仆街為止！！！

呢樣真
平日帶口罩都驚一餐
仲講反抗，笑撚死人

睇到好心up 休息夠啦！！！

推！！！！！

女義士真係好勇敢
大家一定要繼續努力呀
未end game架...

咁都叫未醒？

幫手推

戴個口罩好撚難咩？

Ok

星期六日前全世界瘋狂loop 女義士犧牲自己講返真相的片, PO上Twitter 加埋英文字幕
星期六日好take action 喇，休息咁耐打唔耐飛機都夠皮啦
睇完呢個po就出返去，推返d行動po上熱門

唔好再話咩相信勇武喇 已經冇晒勇武

真係好嬲

熱狗係革命未成功就日日屌泛民，次次和理非集會都騎劫活動去勇武，搞到之後想去個和理非合法示威搭下地鐵都唔得，係和理非都心淡。

中資銀行位置

再係咁乜都唔肯做
香港人就輸撚曬
你地對唔對得住為我地犧牲咗嘅義士！
呢場仗
只許贏 不許敗

光復香港 時代革命

左膠就算鳩數啦，根本對家嚟

帶個口罩都唔做

唔好再用人權法做藉口
自己唔努力 冇人可以救到你
企返出黎啦香港人

隨時準備

勇武都係班狗扮，運動唔完持續呃OT食女

ig話反抗果啲都係得個講字，又轉載話人地偽黄，自己咪又係乜都唔做

地區連儂牆文宣
國際戰線
周六商場和理非聲援
夠膽班狗就入商場放tg

好可憐

我有日日罩

This

新屋嶺之前又話無FC？而家有人講啦，係咪仲休息？

好彩冇影到佢全樣，但係身份曝光，好驚佢俾人搞

休息夠 等吹雞即出

休息撚已贏

星期六日各區開花啊

香港人真係好垃圾

特朗普已經教左我地下一步點做
點樣繼續得到國際關注和支持

呢一次遊行希望全日係和理非遊行
好似上次170萬人遊行咁
希望吸引更多和理非上街

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

我都想知

我地休息夠喇

Report啦咁仆街

還記得梁義士係PP天台企跳所為何事嗎？呢次輸左香港就玩撚完！由載囗罩開始吧！DLLM!

要分化黑警
必須有第一個黑警死

隨時

好心痛

ready
請吹雞

我要星期六日行動post

香港人連戴個口罩都唔肯，又熱又乜乜柒柒諸多藉口，點會覺得休息夠

係時候釋放憤怒啦，手足

但要喺控制範圍之內

鬼咩 我次次都遇唔到狗
拳頭無處發泄

休息夠，係時候要出街散步

隨時really

邊撚個再講休息就屌佢老母！

開花開花開花

成日fc fc 人都出左黎 又話真暴動？ 呃鬼啊？

禮拜6 18區起義

星期六日行動post 呀

一直以來都係得輸冇贏過
休條撚息
幾多手足被捕幾多手足受傷
幾多手足冇左份工同前途甚至青春
幾多手足被性侵甚至死亡
我地對得住佢地咩

休息完要出黎啦

Reported so on9，今時今日仲未撚識玩貼相條友係乜嘢心態？

明白大家好憤怒
我都好嬲
但係希望大家尤其是前線要計劃好
唔好亂送頭

光復香港
時代革命

推 睇到喊晒

推推推推推

pish

係時候出動

到底抖夠未 聽到好撚想喊 呢團火唔可以咁快熄滅 求下大家香港人繼續堅持落去

醒啦

成車計埋我都係得兩三個有口罩
以為得我地有病

我休完

冇休息
不過運動已完
連一個集會遊行都冇
去商場唱歌
去shopping食黃店叫抗爭
不了

如何盡快清算黑警先係重點 等唔好再有下一個受害者
解散及重組警隊係必須 唔好旨意政府會懲治黑警
人民究竟可以做啲咩先達到呢個首要目標?

唔搞銀行呀 坐咗幾多年？

咪係囉 之前一大班FC撚
依家人地一個女仔口罩都除埋 開埋自己名喇
啱啱上番港台fb睇 勁多畜牲話番個女仔假 做戲 真係痴撚線 嬲到震呀！
一個女仔喺全香港人面前拎自己個清白出嚟玩？
人地企就企左出嚟喇 我地可唔可以做野 幫手聲援又好 咩都好呀

連口罩都唔戴 究竟你地驚乜野
我會堅持日日戴

一係輸撚哂幾代後生 ，一係就企出嚟 ，唔好再正係叫口號 做返實事

警察講大話

還拖 報仇

點解要除口罩咁傻

香港人係味已經原諒左政府警察？

要黎多d 18區開花

我屌佢老母 好撚嬲
暴大女仔太勇敢了

Glory to Hong Kong

休息夠未⋯

屌佢老母死黑狗

我今日返左成日工 見到得十個左右

其實早幾日同個中老年人傾過下
佢話所謂革命會有流血個啲 其實講緊係應該本住犧牲自己既心態去做到一啲野 而唔係個個諗住犧牲其他人黎做到一啲野

垃圾香港人出返黎未

起身做嘢

點解唔搞 唔燒就得
但一定要搞 你見唔見擠提走資

你坐左幾多年先真 共識一早對準黨企

推 成架巴士得我一個好未

唔可以拖
一拖就大搜捕

抖夠啦 醒啦仆街

推呀
女義士用條命嚟喚醒香港人
我哋唔可以辜負佢
仲有一路以嚟咁多條人命
我哋再繼續唞邊個幫佢地討回公道

我9點出門 去到2點食high tea先見到一個戴口罩

口罩都無人敢戴
學人講黑警死全家，收撚皮啦

香港人 企出嚟

屌 我地啲手足呀

和理：做文宣 勇武必須休息

Yup

「bgvcdrftyuio

行動post !

再休變雨革

後生都唔戴口罩，不如整個ig 口罩challenge啦

將抗爭帶入生活，由口罩開始！

搞返個禁錢日la

仲休息 我而家就想自殺或炸死堆狗

以前日日叫fact check，而家直頭有女仔除低口罩企岀嚟話被性侵，香港人，除咗識喺商場叫口號同岀去遊行之外仲識做咩？

其實好多人直情唔諗住有咩收成
已經收晒貨 返工日子個社會情況好明顯

ererer，你咁就叫升級左？

唉 點啊

其實休息一日都多啦
搞抗爭革命點可以休息架

推 行動行動再行動
再打飛機鬧黑警但唔行動 你無限個核彈都係無用

遠水 希望有4000和理非幫手

推到有行動為止

推，我地要有行動

現在做任何武力即係林鄭助攻。
林鄭不停要亂，再出緊急法。
所以叫鬼做嘢，周圍説很亂。
所以大家必須停止武力，唱歌仔，行街不問題。

推 要keep住有行動

今日尖咀咪有活動囉
樓主有冇撚去啊

唔好抖啦, 係你地抖緊期間對家不停做緊野, 抖一抖可能就錯失機會

推啊屌 要行動post

勇武隨時ready

咪撚再休息 咪撚再做free rider

樓主講哂我心聲

成撚日話冇行動唔好休息
今日出黎聲援受傷少女
你班撚樣有冇個個企出黎

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

助你老母攻咩

林鄭：踩到上心口指撚住你個頭黎笑。

連登仔：政府想我地做暴徒我地就唔中計，去休息，係咪好撚醒呢？

唯一幫佢地報仇嘅方法就係贏

打狗

休息完未？

做嘢未？

[行動post]如何塞鐵

隔離個post成班垃圾屌鳩我
全部都係五毛嚟
咁撚多藉口
驚就咪撚出街啦
仲學人革命
屌你老母咩

D人成撚日話fc fc ， 而家fc完， 影都無

推，The Ball is gonna open

左膠一早唔係同路人
害死人

感情post都幾個上熱門真心on9

加油

10點嗌2下都冇人

唔可以原諒警渣
好想大哭一場

好多人唔係想休息只係唔知有咩做
行動目的唔清晰,一日搞n場,宣傳不足

唔好第一下就屌鳩和理非
計劃返好行動方針細節先啦

女義士好正

廢老表示返放工戴 已放口罩在袋

出黎啊！

要保持憤怒 一定要佢地受到應有既懲罰

推推推推

香港人太多後路 太多藍絲 太多左膠。仲未可以完全放開一戰

你老母都好正

心好痛

戰啦

Pish

休夠啦屌你個閪

可以升級未

除左嬲，咁？

可唔可勇武鶳全面進我真係好撚嬲呀唔想淨係唱歌仲人鏈

再唔出黎 一齊去集中營啦

和你拖已經改左時間了

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

負評我果個出黎發表下啦
係咪踢中左你冇戴罩呀

以後邊個做休息狗 即屌冇面比

點解香港仲係咁平靜

睇到喊左 香港人 勇敢啲 一齊保護翻絲打啦

行動post

你老母實好後悔個仔書又讀唔撚成，又淨係識做埋d attention seeking 的on9野來刷存在感

同大學一樣
好多free riders

黨鐵都差唔多整返好，你時候出街喇

香港人 團結反抗

已經走回雨傘後期條路
連戴口罩的勇氣都冇
加上膠化
去商場唱歌抗爭
去食黃店抗爭
最新仲有一個摺連尼豬感動共產黨喎
不了

Totally aggre

係時候屌爆佢地

星期日不見不散

唔撚休呀 吹雞呀

backup

休息完喇推行動開佢老母花啊

推啊

起身啦

全民戴口罩抗議啦
都唔撚明有乜好擔心

我建議做多幾日文宣 等民主人權法案過咗再行動 再加上下星期復會

星期六日除左商場仲有咩呀

721 831 101

pish 仲係度休休休

休息完！

反抗呀！

休息撚要收皮啦

可以有咩幫到佢

殺狗！！！！

推唔到都推

點解人地女仔都肯咁做 你班撚樣仲坐係屋企

[文宣路向] 國際路線，有用就幫手推

醒左 始終細個無學功夫
同埋裝備輸
可以點做

一人一句：我已經準備好上陣

睇下我果post 無人理d野稼

諗起之前3日連假 連登吹風休息差唔多2日
對唔對得住過左身、被捕同俾狗搞既義士

我已經休息夠

一定要清算班禽獸

睇完個女義士 覺得佢勇敢。。。
下次行動要爆seed 啦，我地可唔可以幫個所以義士攞番個公道呀

罷工象徵性罷一兩日根本冇用
你要長期罷第一樣野要搞工會
如果唔係好多人想罷都唔敢罷

有不反對嘅民陣活動一定全部歸隊
有新型左膠活動(人鏈唱榮光呢d)大家都會參與
但依家d行動全部都係2.0,3.0,4.0....
你要接受冇咗新鮮感就少咗人做

13號thank you world場Pr show一定要大搞
929咁多國家咁多人聲援香港我地完全冇理過

乜都要做, 唱歌又好人鏈又好
唔好俾佢停
之前有個波衫活動又無左件事

幾時先真係可以真正動武唔係停留係鍵盤勇武呀！

佢地唔係唔信 而係唔想信 所以先好極端地要求Fc

支持佢

十點鳩叫！
十一點貼連儂牆！
十二點推行動post+Twitter戰線！
逢星期四爆買黃店！

認真講, 呢一刻已經唔想私了社會D所謂藍絲、舐共狗, 而係清洗滅殺晒佢地 反正大家都落地獄, 同歸於盡又點話

唔使抖，每個崗位都可以有貢獻

香港人其實好叻

[招兵][行動post]推到支爆，大型國際文宣活動 #WhatIfTheyOwnIt

要出黎

轉貼[大家好 我係其中一位受侵犯同學的朋友 我沒有連登帳號亦不𢤦整文宣圖，我希望香港人能支持和鼓勵他們勇敢站出來，10月11日 12:30 能不能到遮打花園來個快閃 聲援學生 幫忙宣傳一下 謝謝大家」
咁聽日本身就已經有個快閃，大家可唔可以加埋呢個主題落去呢

休息夠就認真打狗啦

休夠了
星期五六日要行動

活動post 400正評 假膠謝sir post 3000 算撚數啦你地

冇休息過 次次都出嚟

點止呀

成批中資銀行登報求裝修

我對佢講嘅嘢真係...如果大家知佢本來嗰人嘅出位程度....
希望大家唔好炒車

Thank you world好似冇左

準備好!

休撚夠喇大家

推
抖左好耐
做野喇

屌又冇

咁星期日十八區出去有咩做?

隨時出發啦，休息是為了走得更遠呀

唞夠

ok！

一直都等緊你地班撲街
很出未
休息夠未
我屌曬你地老母

呀!!!!!!!!
好撚嬲呀!!!!!

中環人，10月11日，今個星期五，12:30，遮打

有乜人會用被性侵嚟出位？
好馨香？
Don’t blame the victim

推呀，文宣，連儂牆，派傳單

五六日呀
為自由、為我地死去嘅手足、為我地嘅下一代而戰

香港人重抬心態

大家肯擺工味 要一班中學生企最前線捍衛大人所擁有既自由 到底一件幾咁可悲既事
到底仲要犧牲幾多野 香港人先明白大人既責任係保護下一代 但點解依家咁本末倒置

休你老母

行動啦

聽日街坊即做嘢！
【黎明來到】美日支線任務再提醒我哋點樣贏啊！

睇直播聽住佢一路講一路喊，尾段聲都震哂
一直都信新屋嶺係有做呢啲仆街事，但聽到個女仔親自講自己經歷真係更加sad

推。

香港人 反抗

推 唔好鬆懈

唔好意思阻一阻大家
錄音比solomon
等美國可以做野證實政府安插大陸公安/武警/解放軍入警隊

準備開拖

我都希望唔係炒車
如果炒車好大鍋
之前所有陰謀論都可以被推翻

各前線都係用緊自己一生企係前線抗爭
希望大家唔好當打狗救人 香港人反抗係口號
想佢化為行動 堅定自己信念 上前打走班狗

依家唔使fc啦
當事人都出嚟啦
你 唔係唔出嚟呀？

😡出來

推！反抗！

有18區開花
或者係tst 摺紙鶴，IWishHk

pushhhh

其實休息唔係講緊叫班勇武休息咩 點解好似全部人都休息 連和理非行動都唔參加

新屋嶺

摺連豬都唔搞thank you world
舉返d國旗加幾條banner都得啦

又話香港人反抗
口號抗爭？

咪撚講笑啦 口罩都冇人戴 等緊美國救啊

仲信可以日戰？
今日尖沙咀唔見人

係囉,幾時變咗全體休息

除咗唱歌同人鏈仲有咩玩大家brainstorm下
冇新鮮感班港豬厭就唔出架喇

狗我一定唔會打，因為我愛狗人士
但有一班賤畜，一定要佢地不得好死！大家各有各做！冚家都唔會好過！

我睇左下佢Facebook,真係有d驚炒車，我只係唔想大家炒車only

咩都抖夠 係時候做嘢

真 係時候打狗

推！
好明顯吹雞叫人大遊行

推行動呀

永遠休啦，屌你老母
林鄭一早睇撚死你地班人，
一開學就自動收皮

岩啦，準啦
九月都謝謝地，十月就連道氣都冇埋
連儂牆又係夜晚一個人死死氣落去痴
早上口罩又冇人戴
核彈成車係到啊，唔痴出去連橙都不如啊

仲有個個冇左地鐵好似死左咁
係咪成世人未坐過巴士出街?
唔識路google map都有得揀行巴士路線啦
真係好撚火滾

救國都仲要睇有冇新鮮感先出嚟

做嘢啦

721 811 831 101

721 831

唔係咩叫港豬

我屌曬你地老母入黎同我放上twitter 中國人要毀滅世界

今日你搞我女人 他日你全家畀狗屌

ready

冇人？

因為覺得<全民口罩日>失敗而沮喪既人全部同我死入黎！

推，和理非到底休息完未

可唔可以唔好針著係休息呢個位？以前一週一行 到一週兩行 你expect以後日日出？

和你拖 2.0係10月18日！唔係聽日呀 已經改咗期
希望有人幫手推下多d人睇到

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

其實事實擺在眼前 大家都只係扮唔知 唔想信

咁快無花開

狗仔狗女狗婆 得未

好想出 但而家正苦擺明要你搞著所有人然後引佢地割蓆 除左淨係衝 有冇更好辦法？

好聲好氣叫佢地戴口罩都唔戴 仲要話翻轉頭
放棄算啦 好撚心灰
仲喺度合理化自由行為

連登仔推到攬炒巴入！發動全球眾籌告盧偉聰與一眾黑警性侵，打到樞密院都要告！呢個係唯一真正幫到年青人的方法！！

唱完歌未 玩完人鏈未

抖夠,一齊做, 反抗喇!. 將抗爭帶入生活!由口罩開始!!

幫我推!!!

[極簡單！最強文宣]人人都做得！你可能都做過，而家差你一個！

support

唔會再休息！

我長休了 大家加油

全力推曬啲行動po上熱門

覺得戴罩冇用入嚟睇睇，絕對唔撚係左膠抗爭咁簡單

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

qg2

女義士我愛你 加油

女警快點強姦我

姦你老母！我屌狗都唔屌你阿仆街！！

快d行動

831

啲行動post係咪比狗推走晒

香港人 反抗!

上呀

小弟同個外國文宣手足寫咗篇關於新屋嶺嘅文可唔可以幫手推

咪再信咩野仲有幾多日通法案忍下手
咪再信咩野律師朋友做緊野忍下手
咪再信咩野民意逆轉外媒唔鐘意暴力忍下手
我地只要人,一齊趕絕10月7號晚害死手足既休息撚

當時講休息班撚樣真係害死人
話等美國條例通左嗰班更加係on9冇藥醫

我地休息夠了！星期日，各區開花！

Back

夠喇仆街
好嬲

香港人不嬲垃圾，根本就冇得唔認

勇武隨時ready 唔想被休息

推手

自由民主長眠於此

搵心護送佢去美領啦！佢咁樣自爆身分如果唔走實死冇生

推啊屌！！

Push can’t sleep right now

很可惜 我地冇軍隊 冇調查團隊 令消息更透明 唔洗fc都知 呢次運動有幾多不公 有幾多死傷虐待 但你耐得佢何司法 行政 立法 特權黑警 公安 解方軍 全部都係中共嘅棋 有良知嘅有能之士 都俾人軟禁 控制 打壓 作為蟻民港豬 我無能為力 要行動就要步處 對家咁癲 你夠唔夠癲 同佢玩到底？人地手法強硬 我地有冇可以智取嘅地方？
中美輿論戰緊 國際戰線已經玩到要歸邊 遊行留痕 遊完就走做十八區文宣？ 有人要剷除你留低嘅痕跡 傳媒會留底記錄做文宣國際戰線 既然有啲野聲音傳唔倒出去 就做一啲呢次運動可以變成文化嘅野 好似連儂牆 不過作為文化實在太細 太唔顯眼 要整就十八區整大型文化裝修 如清一色港政府破壞一國兩制？字眼 情報方面無人機航拍眾籌？我唔知有咩監管 不過感覺無人機航拍作為情報 記錄 應該可以做好多野？ 唔好睇少自己 一人一張A4文宣紙 黐十八區威力都好大香港人 反抗 ！
btw be water 勇武 和理非們

咁國際果度點…友post po埋相話國會都叫我地暴力少陣先…

我諗已經有一部份人，開始cut loss,基本上唔會再動員到佢地
要諗係相同既事，做左4個月，難為有人減少左激情
要諗一諗有冇新行動?

唔休息唔等於要繼續破壞

可以遊行，可以做好多其他野

多得休息撚
休息三日變咗以後唔使再出
休息撚好野散水黨好野和理非好野

推！各位休息夠了！！

人權法案11 2月先有機會通過
新疆被支那打壓左咁耐，而家美國先話禁支那官員入美國境
咁係咪一直等，一直Twitter 戰線就算？去到11 2月勇武手足都唔做野？
其實一直以來由入立會開始都係暴力架啦，點解嗰時就情有可原？可以理解？而家就唔得？
因為文宣做得唔夠，又搞9到美國企業eg. Starbucks 呀嘛，咁所以勇武有目標地進擊同和理非包底一定係雙線並行

光復香港 時代革命

聽日真係尖沙咀遊行？

我意思係唔會令人趁火打劫到，裝飾又係搞，裝修都係搞，我希望集中裝飾

搞=裝修定裝飾？方法用對就繼續

聽日尖沙咀行街